「核彈片」你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊？

點解無人講
推上國際戰線
要比世人睇下

生命邊撚到係受到威脅呀
佢開槍純粹係為左槍殺香港市民

自推

自推2

自推3

自推4

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

Push

打盲記者點自慰法

有無手足出到twitter

唔打盲個記者點阻到佢影到黑材料當然係自衛啦
殺Q晒你地D香港人都係自衛架咋

push

開水槍囉